護士又加人工 起薪升到$30165

仲未計$2XXX現金津貼
各位DSE生識點揀啦

用條命換番黎㗎
各位諗清楚

日日Office ot朝八晚八 14k
我寧願短命啲

潘sir 看穿世事

許sir

有時換埋病人啲命

返office真正做野時間可能得幾個鐘
護士就做到冇停手

睇你咩位啦

見到真係笑撚左

岩岩先有個護士朋友40 都未到
話肚痛
轉頭就有粒瘤係肚

俾狗做

讀psy nurse 啦 再高兩個point 喎

有人請先得

護士返shift唔係個個頂得順

嘩咁撚正做幾年就買到樓

低過連登仔fg中位數

應該加 咁辛苦

早幾年有個零分的小學同學都成30歲，走去回歸校園讀nursing, 依家起薪都3萬幾， 同佢未讀返書時嗰份垃圾merchandising 工，得嗰14000差幾遠， 証明佢無揀錯

辛苦錢黎

呢到fg 50k

agger

連登仔淨係識睇錢

30歲工程狗可以點轉去做

呢樣真
不過睇做咩科
內科 兒科都好多菌
好易病

執屎